求關注EX384飛往香港航機。機上有大陸人食左退燒藥。咳嗽

求關注: 阿聯酋EK384於30/1/2020 由曼谷飛香港將於同日17:40抵港。
情況係有唔少嘅乘客見到喺閘口入邊，有一批大陸旅行團嘅乘客佢哋不斷咳嗽，另外再加有人要瞓低未清楚係咪發燒，喺詢問之下，有一位團友承認當中有兩至三位團友有發燒症狀及咳嗽，而呢件事俾我哋部份香港乘客見得到，並已向航空公司作出投訴要求佢停止俾啲呢批乘客登機。

直至航班離開之前大概有60至70位乘客拒絕登機，要求飛機放下行李，比我們換另一部飛機，但航空公司以冇呢一個檢疫程序拒絕。

根據其他乘客所見所聞當中有湖北人

EK態度十分差，地勤職員嘗試作勢做動作威嚇乘客

利申: 本人係其中一位冇上機的乘客

Pish

push

投訴EK

pu sh

地勤應該係外判嘅秦國人

推

Push

請自購機票繼續旅程吧

想請問現時行理已回香港。我兩天後回港時應該點樣處理

唔識點搞 推咗先 有冇神人幫手

搵左蘋果未

已有報道

剛出的即時新聞，謝謝提供圖片

【武漢肺炎】疑似發燒湖北人隨旅行團曼谷飛香港 近百港人憂感染拒上機

搵左了 已經上左報
香港入境處覆左過黎 會對該班航機有後續動作

呢班機既乘客記得投訴ek